［雲吞麵］楊怡首曬一家三口正面照 B囡激似羅仲謙！！！

早前誕下b囡小珍珠嘅楊怡，日前為小珍珠喺屋企搞咗個簡單百日宴，並把一家三口嘅溫馨合照post上社交平台，小珍珠眼仔碌碌十分可愛，同羅仲謙餅印一樣。楊怡以淡妝示人，未知是否當母親後忙於湊b，未有時間「扮靚」，招牌高鼻都「清減」不少，唔少網民大讚淡素娥眉嘅楊怡好pure好true呢！

羅仲謙好大隻

個仔比老母呑鬼左

好似 都係有眼耳口鼻

楊怡成個大陸婆咁既

呀桐，因住佢打你呀

雲吞麵

吃子

打Theresa 正人渣

似咩，反而順眼過之前木偶鼻喎

虎毒不吃兒。。。

第一張相睇到楊怡似吳綺莉

點打法？

拍拖打一鑊 復合打多鑊！！！

我覺得似陳婉衡。。。

Patpat瘀咗

楊怡果樣好似唔同咗

Sm咋？

掛住湊b無時間搞咁多花臣

玩狗仔撞瘀左啫？

羅仲謙花心比傅穎發現佢一腳踏幾船，兩人初則口角繼而動武

個鼻唔錯 好qute

謙仔扑嘢應該好大力

WOW

謙謙盆骨達人

楊怡?????
咁嘅樣架咩，定羅生同咗大陸女人再婚我地唔知咋

咁傳穎抵打啦 踢爆人一腳幾船

楊怡似關詠荷

呢個型號唔錯

大陸婆咁點攪

成條入哂極！刺！激！

似大陸女人咩

blame the victim

衰啲講句, 再過多5-10年. 我好懷疑羅有無定力唔出去滾

有無當年楊怡含撚照？

久休露面似咁多藝人

楊怡塊面長左咁
隻眼乜事
無癡眼皮貼
成個大陸婆咁
唔化妝差好遠

而家都已經好難講。。。

玩狗仔啫屌

同on call 36小時差好遠

牙怡個樣唔同左

第一張仲係楊怡，但好似整到唔同樣
第二張似大陸清宮劇啲女演員
跟住睇睇下又似陳婉衡

但睇落後生咗，雖然唔同樣但逆齡回春
相反謙仔佬咗好多個髮型

品評眾猛男，劉公子最長專訪：「羅仲謙唔大!」

甜絲絲溢自你的嘴角

咁你都睇到激似

而家出面d女女個個都咁撚正 點撚忍 所以 我唔會怪佢

個bb女有四個乳房飲奶一定夠曬營養啦

成陣媽媽味飄出嚟

牙怡日久失修。。。

覺得羅仲謙係刻意扮佬，佢個樣好童顏

慈菇丁

啫啫仔細細條好得意

第一張 楊怡喺邊 ?

真，但個造型真係似跟車定地盤咁

似踩單車送石油氣

楊怡 第幾個版本 樣都唔同埋

好有畫面個頭真係唔知做乜春

楊怡：我個樣壞左

個b 望實個蛋糕好cute

楊怡個樣變咗另一個人

其實幾靚女

肯食雲吞麵既都娶得過

個女一定靚女嚟兩個個樣都唔差

楊枱個樣仲keep到 反而佢個佬望落仲老過佢
係咪採陽補陰得多

呀怡好靚

依家個樣靚好多，冇再打針好自然。
開始有少少似返家姐

我反而覺得係佢而家冇再整容，同佢家姐而家有啲似樣

窮人楊怡

似曹永廉

邊撚咗隋棠咁嘅樣

最靚既楊怡係大唐雙龍傳秀寧

老左

都係似，但佢一開始後生個樣同而家個樣，連啲眼口輪廓都好似唔同咗
個鼻就唔好講啦

呢鋪真係百變女藝人，無出黎一排似咁多人

唔知係咪肥左啲 覺得楊怡咁樣都幾順眼

個假鼻

成浸支那味，愈黎愈似大媽

拍大唐同yummy yummy 個陣最靚

楊枱變左慢慢洲...

楊怡老咗好多

禾刀角

楊怡做咩又膠左

係
有d似..... 陳婉衡+楊卓娜

所以咪生女
個女大個小心d 要還老豆d打女人債而情路不順啊

入黎就知會有呢幾張

屌 羅仲顏仲要係童顏 靚仔
過多幾年 兩個人 個樣一定好大對比，
似老母 同仔咁

笑死
睇咗勁耐邊忽激似

Yummy yummy 正野呀，勁鍾意呢套劇， 睇得好開心

羅仲謙真係好正

利申非基

咁大隻眼第時應該幾靚 楊怡真係嫁比愛情 羅生都窮窮地
BTW楊怡生完完全唔同左樣

佢首都人(沙田) 細個見過佢 勁索

個鼻柒撚到

其實咁多女明星整得最on9就係佢
明明以前個樣又純又靚又自然
個鼻都靚同睇落啱啱好
偏偏要整到咁高 拉到個中庭勁長 變到有少少馬面之餘又顯老

咩呀 明明係孟晚舟嚟

個b望住個蛋糕好可愛

松下紗榮子

初代楊怡係最靚
都唔知佢無啦啦去整乜鬼嘢

樓上話佢個樣自然左嗰啲係完全唔識睇
佢而家個面珠燈係唔郁得咁嘅款

限聚令2人
拉得

比起呢個時期算自然架喇

個女大個都係靚女

大肚唔打得針 終於還原靚靚樣

楊怡順眼左

個鼻冇變咪得囉

兩公婆都睇落順眼左

拔罐黎？

個鼻舊假體好明顯

X2 呢套個vibe好開心阿余個陣都靚，但唔知點解好少人提起

其實我都覺，仲mix埋楊娜

阿佘嗰陣開始有女人味正到癲
呢套劇極少人提，有時同人講起啲人直頭話未聽過
仲記得首主題曲da la dum da la da da la da la

佢似乎冇打過楊 E, 可能 楊 E 好識得服侍佢小弟弟

子女會問媽媽為什麼冇遺傳

老實問，裝咗假鼻可唔可以拆返出黎？

個樣唔同咗

我成日覺得D人尻up
其實咁細個點睇似邊個
我家族有BB出世親戚就話似老豆or老母
但我無一次睇得出

胡定欣gif

B女幾可愛

好靚女

都係家姐正啲

自然左好多 幸福左

覺得羅仲謙係真心好愛楊怡又夾咁